[雪地裸求] 窮人想做part time

呢期好窮有無高人工parttime介紹呀

整月餅都係得420一個shift

m記依家請南亞裔人士呀

lm
揾緊part time儲錢

一唔一齊整西餅

未山窮水盡到要整月餅掛巴打

好窮
依家去大快X 會叫多飯或者kfc桶飯分2餐食

做其他好過啦
返完shift仲攰咪又要食多啲野

我諗緊冒險樂園同萬寧
不過都係食幾多舊屎嘅分別

U記請緊人

酒店唔係成日都請炒散咩
仲包一餐飯

淡季冇更返

拆櫃，700-900一日

狗會呢?

月餅都包車包食

我係絲請唔請

拋頭露面驚俾同事見到

返PTGF咪得囉
輕輕鬆鬆當俾鬼壓就2000～3000
BTW我想做PTBF，有意PM，靚女免費扑埋

Kfc

咁不如返台式飲品店
錢都係咁上下

唔係個個都好似你d道德標準咁低

幾錢一個錢？
等我落街望吓先

輕輕一推

屌你老母男人扮女人學人講道德標準

很驚人既一件事⁉
人們覺得要花3,4年時間在一個生意上成功
係一段非常漫長
但卻花了數十年時間上班打工，令自己時間/金錢上貧困一生是無所謂

現在
一部notebook/手機，
一杯咖啡時間，
就可以開始你既事業。

徵〈旅遊體驗師〉

非誠勿擾

其實即係點

[勁多] 各行各業 全職兼職炒散 Whatsapp Group

保安700一更

我都想知

如果齋去旅行就好

射射

唔請，而且拆櫃辛苦女仔都做唔黎

類似一個貨櫃裝好多貨，然後將貨櫃啲貨搬返出黎

我都睇緊整月餅/蛋糕，但係個個都話伏，雖然有廠車 但係返得好撚早

包一餐我覺得可以

“平時上蛋糕興趣班要俾錢但依家有錢收“咁諗會好過d

美心好短期， 近排奇華都請緊人合約到9 月，雖然返足6日都係10k多d ,我都覺得要in 下了

電單車送外賣，好撚好搵，平均一舊水一粒鐘，一日踩12粒鐘已經$1200，爆單唔止呢個數，仲未計貼士

大埔係咪美心？
都問知邊個打邊個

唔識揸電單車

美心係大埔好遠

奇華喺邊度返呀
d人好似淨係話美心差

我見個post寫荔枝角 好似比較近

包月餅好多人見工 想返要早啲去見

3個月文員9000蚊

出名又西又辛苦

經濟蕭條 連炒散王少咗請人

勸樓主唔好做 人工最多$50
識人做過話好忙連廁所都無得去 ot半粒鐘都無補水 做譚仔好過

補習

洗撚做美心呀屌 狗閪工
你自己入晒啲WhatsApp group慢慢搵啦。

樓主有無bq經驗 尖東酒店都仲有更

我都係Facebook群組見到 係咪美運有限公司？我都猶豫緊返唔返好

一個好重？一個櫃幾多野？折幾多櫃？

外賣妹

有無廠車
有嘅可以一戰

你個名咁似d part time app ge

無乜工

唔知做譚仔幾錢
練吓鄉音先

好多都full曬

無經驗請唔請

美運同炒散王都有
一唔一齊返

PTGF

想問返工時間係幾至幾？同去邊apply?

有早午晚3個shift
好似無講一星期要返幾多日
我係見到街招話wtsapp d 人
你睇炒散王或者美運facebook都有

如果每日淨係返夜晚4-5個鐘或者淨係返星期六日係咪冇乜機⋯

有正職office hour都返唔到

請呀 辛苦架喎

荔枝角冇寫廠車

唔係山窮水盡都唔好諗啦
我做過一個月左右已經頂唔順
一黎好撚熱 二黎好撚大塵
你一返屋企沖涼 d水係黑色
一定要著長褲 唔係成身都係塵你沖一世都搞唔掂
真係返裝修地盤都未必咁痴線

有無人做過？

我再搵下啦

你去咗登記未？去到屯門山長水遠

btw 係就一齊返 叫做有個照應

下面答你個位講得啱，真係辛苦錢，想做既話鍛煉咗身體先

拆櫃依D抄散 辛苦都唔係最死當然一定辛苦 最驚就係一個唔好彩比人拖糧就最撚西

平日$60 假期$65一個鐘

認真 食物熊貓、袋鼠都係好選擇
做個步兵又可以減肥

馬會啦

地勤，長期請人

冬天都辛苦 夏天淨行入櫃企一陣底褲都濕曬

返機場拆過一次，然後第二日即刻病咗

幾多錢？ 同黎得密唔密？

收工即pay是常識吧

我要揾錢呀

愈窮愈見鬼

未登記未apply
之前淨係wtsapp咗個中介佢send咗d details嚟

好

你的資訊很有用

估唔到譚仔阿姐咁高人工

有parttime 咩？ 有嘅我有興趣wo
求介紹

不過話時話拆櫃依Ｄ通常係邊到搵到

做完開po分享下

屯門維他奶請人 月入可達3萬

我返既係裝板拆板釘板嗰啲，650一日

好遠 機場仲近D 依類工咩網睇到

唔係拆貨咩 仲要得咁小錢

好窮有冇工介紹

蛇頭食咗la

留名睇極招聘網都搵唔啱

識用excel?我請85$

就嚟食二手飯

識用

都係睇你咩公司，係咪即日出糧嗰啲，唔好諗到辛苦工就一定高人工，高人工既辛苦工真係諗都唔好諗自己可以做到

Sats有請，可以招聘日去問下

一日半日又唔好話做唔到 不過講到明辛苦工都要俾人抽水真係好仆街

冇計，低學歷而且又想即日出糧，自由報更，人工係咁上下，雖然我都係返pt

拆櫃依Ｄ通常係邊到搵到

需要搬幾重, 我搬到25kg一包米

拆櫃其實我剩係試過一次，75kg布碌....就算係25kg, 搬成日都好攞命，何況keep住返工keep住搬成日，但係如果你大隻就另計

Facebook通常，留意下啲公司

係，都真係用好多體力，都係辛苦錢黎。

我聽人講有呀，地勤長期請人。
不過預左工時好長，可能一日要番十幾個鐘。

留名，我都想知。

自己有冇話想做邊行呀？好多行業都請緊人。

我都諗住搵野學下 有冇d白紙一張都易入行既工

吹到咁大

巴打巴打我都識呀

女既做ptgf
男既做炒散

真唔真？ 有冇呃人？

要睇你有冇話想係邊一行發展喎。
如果你要想搵野學係關於你未來職業嘅話。
Ching你fg？

落屋企樓下是但搵間黎做

唔係FG 想睇下學完之後可以隱定既工 就好似鋸樹阿之類 除左維修自問0興趣

其實有冇人係上勞工處個part time網搵part time做?

十幾個鐘me ok
射射你

d工好似好頹

如果唔怕辛苦，想搵錢都係一個選擇。
甘你自己對D咩有興趣？

學校學過excel 可唔可以搵埋我

想apply不過入面how to apply條link廢

要good writing 同speaking bo

做啲咩架

閘口，帶客轉機，平時禁區見到果啲

唔使要學歷個啲咩

其實上網搵到好多part time
餐飲一定搵到
聽日見HKT既客服熱線同AEON既文職

Aeon有冇話幾錢

唔知, 聽日見聽日先知, 自己上網搵啦

煮嘢食手工藝嗰d
同揾錢扯唔上關係

睇下Facebook啲炒散group